@inproceedings{Guibon:TALN:2016,
    author = {Guibon,Ga\"{e}l},
    title = "SOFA : Une plateforme d'analyse syntaxique en ligne pour l'ancien fran\c{c}ais",
    booktitle = "Actes de la conf\'{e}rence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016 - Volume 4 : D\'{e}monstrations",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "43-45",
    note = "SOFA : An online Syntactic Old French Annotator",
    abstract = "SOFA une application web d\'{e}di\'{e}e \`{a} l'\'{e}tiquetage syntaxique de l'ancien fran\c{c}ais. Cette plateforme est une d\'{e}monstration permettant d'appliquer sur n'importe quel texte, ou sur un des textes d'ancien fran\c{c}ais, des mod\`{e}les de lemmatisation, d'annotation morpho-syntaxique, et d'analyse syntaxique, en plus d'en visualiser les performances.",
    keywords = "analyse syntaxique, ancien fran\c{c}ais, corpus arbor\'{e}, \'{e}tiquetage morpho-syntaxique, apprentissage automatique.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2016/120.pdf"
}
